求救！耳仔突然聽唔到野

朋友老母有日突然話耳仔唔舒服 好似有陣水膜係入面
但又唔係沖完涼耳仔入水
而係訓醒突然 無啦啦有咁嘅感覺 不痛不癢
尼家時間耐左 從一邊耳仔到兩邊耳仔 聽力都非常差
睇過醫生 照過X光 都無咩進展 搵唔到源頭 尼家諗住再搵多幾個醫生問下 唔知有無人有經驗 醫返好
睇邊個醫生 或者偏方又好 可以講講！

個腦有問題

幾耐？
照x光定MRI？
有冇轉介去耳鼻喉科？

有冇撩耳屎

唔識，幫推

我前排左耳聽力突然變弱，行路/個嘴開合時有水聲

之後睇耳鼻喉照耳仔，搵到條頭髮插穿左耳膜
清返走之後就冇事了

但問題係，我光頭look
而拉出嚟條頭髮成兩呎幾長
生活圈子冇人長頭髮，冇老婆女朋友老母
近兩年冇叫雞

醫生都唔知點解，仲問返我點解條頭髮咁長會入到去

我大約5，6年前都係咁
但我情況同你唔同
我係訓醒起身 左邊耳仔突然靜左音
係真係好似電視廣告d聾人咁
以為係耳鳴 驚到喊
喊完都係乜都聽喊到

即刻去醫院 醫生以為我耳鳴（廢）
後尾再照 都係搵唔到原因
醫生開左2星期類固醇
跟著慢慢就聽得番野

後尾keep住覆診 做埋聽力測驗

到現家咩事都冇了

你快d睇醫生啦

我去邊間醫院睇？

你先啱

咪撚阻住啦，煩

如果本身油耳嘅話有機會係耳仔塞咗
去通通就無事

prof. 上堂吹水講過
係因為耳仔入水搞到耳屎發脹
佢試過咁樣嚇到落街睇醫生，然後醫生搵支野幫佢通
最後抆左好L大塊耳屎出黎

中耳炎？要睇睇醫生喎

巴打，請問你果陣仲有咩症狀？
我右耳成日聽大聲野 尖聲野果陣，會成日有風聲 伏伏聲咁
已經差不多一年都係咁

壓力好大？

冇其他症狀了

即刻去睇醫生啦，遲1，2日可能救唔返
check完搵唔到原因就要食類固醇
有錢既可以去埋潛水倉吸純氧
愈快睇醫生愈好，唔好拖

試吓喺出邊嗰啲清耳仔舖頭
擺條野落個耳仔度燒
可以幫佢清到耳仔嗰啲油同埋耳屎

本身即刻去左東區
後尾個醫生唔掂 去左St. Paul

我都係瞓瞓下覺咁 不過只係耳塞 琴日去左睇街症

朋友個老母你都上黎問

突發性失聰一定要係48小時內中耳打類固醇
否則聽力傷害係永遠

即刻去睇耳鼻喉專科．仲要係個醫生會打開!!!

我試過 情況同你一樣 睇醫生佢話我扁桃腺發言
然後開左藥我食
跟住隔一兩日打喊露果陣通返

睇左專科未